To戰友: 不驚·不割，我地奮鬥既理念同埋原因

小弟快將30，出黎做野幾年，雖然都開始有d位上，但睇到太多黑暗野，冇辦法被呢個仆街社會同化，香港今次真係輸唔起，我係點都唔會割蓆! 我今次想出post純粹係做提醒既作用。

我地既奮鬥理念係為左重新建立公平、公義、民主既社會，制衡/抗衡不公的政府，對抗極權及政治迫害，從中共既摧殘中令港人治港重新萌芽，落實真普選，建立真真正正的民主政府，令社會民生重回正軌。

香港的反對聲音一直是中共的心腹大患，中共恨不得香港玩完，別妄想中共會仁慈，香港太特別了，簡直係大陸抗爭者眼中既希望旗幟，中共只會想香港人滅族，所以出賣自由並不能兌換民生，出賣自由只會更慘，要認清這一點。
中共一直密謀掏空香港庫房/未來，中共快將奸計得逞，年輕人未來交的稅將要償還政府欠下的債，無盡的大白象工程，無盡的利益輸送，沒完沒了的生活壓迫，開支大而工資低，上樓永遠無期，因為每個人買樓都是想賺錢都是要推高樓價及租金。
只有無盡的奴役，只有生存沒有生活，更遑論想有下一代。
我是一個快將30的人，我看不到年輕人有將來。
如果我要35歲先夠信心結婚生育，新一代可能要等到45歲，因為你地要追一個越來越荒謬既樓價，更加唔好講租唔租得起屋住，45歲才想生育是要香港人滅族?

政府不會變好，政府高層只會服務 權(中共) & 貴(財團)，佢地平時去開咩交際場合? 服務權貴令班狗官就算卸任至少都有商界顧問可以做。是政治命令及討好富商令到香港人生活越來越差，要香港人為追求正常生活不得不舔共，不得不出賣自由，送中條例就是迫害其餘的異見人士，及給中共肆意搶掠財產的惡法基礎!

香港人冇野可以輸，我地既民生已經夠衰，我地既自由空氣已經越加稀薄，再輸，就會係「香港人」呢3個字，再沒有香港人，敢宣稱自己係香港人都會被打壓。

We Hongkongers have to stick together.

最後我想講，「光復香港，時代革命」係冇問題，革命唔一定係推翻政府，根據普遍定義，革命係由下(人民)而上推動的體制改變，推動改變先會令到政制進步，舊體制不是被完全消滅，而是演化及進步。世界上點會有野係永恆不變? 政制都係一樣，要求變!
點解要人民發起改變? 係因為政府官員冇做過野，冇回應到民意，冇解決民困!

手持權力的人如果不作為，權力就會轉移到敢以行動爭取及付諸實行的人的手上

簡單d講，佢地唔做，咁就我地做，但佢地亦唔好諗住享有公眾賦予佢地既資源、權力，因為佢地背叛了公眾既期望!

我地既價值觀係由學校所傳授，係教育界想我地由歷史教訓中知道世界應該點樣先會進步，有咩價值需要堅守，價值觀唔係由已經俾社會正式同化既人所定義，社會唔一定係岩既，只係佢地接受左不公平規則，到佢地開始擠身上層，就由被欺凌者轉變為欺凌者，這就是老人變壞的一個例子，規則唔改變，他日你地老左都會被同化，變成垃圾社會既一部分。

多謝你睇哂。

和理非新回合
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

做所有可以做既野

光復香港 時代革命

永不割蓆

永遠同行

自推

推

多謝你睇